有冇人屋企食飯，見到啲餸唔啱食，就會專登畢少啲飯？

有邊個唔會